電腦音箱求推薦 budget 1000樓下

簡單聽下歌 就夠
目前睇中edifier rt1700bt但d聲好似閉閉地

推

GigaWorks T40 Series II

留名

都唔知應該2.0 定2.1 好 聽歌較多 打機少

1000蚊隻隻都一樣架啦， 揀隻合眼緣嘅未算囉

加小小audio engine a2+

點解年年仲係t40II /a+2

廢事啦 再加錢就over la

我上網搵到比較片 我見d人好似buy rt1700多d 但我聽落又覺t40 bright d價錢都差唔多

音箱

T40 2個樣好柒....！

你自己唱返出黎咪得囉 你唱歌咁好聽

冇人屌音箱？

咁一千樓下來來去去都係咁上下啦
之後再俾多d 錢就推iloud